點睇椰子巴打當年出到黎參選粒聲唔出

椰子巴氣弱柔絲，含羞答答
差d搽埋水粉，咬埋唇
好似做陳國強背後既女人咁
之後番到黎到高登連登又串柒柒，好似唔記得曬當年自己出黎咁柒咁
仲有成日想玩自嘲，但係自嘲果d又全部係事實黎。自己面對左自己未？
其實只係想講，毒撚切忌有自信，安安份份做番看更咪算囉

thank you for the final proof

三、本土派間不能再互相攻擊
本土派彼此之間絕不可再以文革批鬥手段互相攻擊，以免中了中共以人民鬥人民分化瓦解抗爭力量的毒計。「團結就是力量」，我們面對中共國家機器的壓倒性優勢，更應盡可能爭取所有可以合作的力量支持我們。我們不應再浪費時間在無意義的爭論中互相內耗殆盡，我們應將注意力放回值得關注的議題上。我們應優先處理一些力所能及的身邊事務，暫停討論一些仍停留係空中樓閣的長遠大計。
本土派現時眾人士氣低迷，我們更應儘快取得一場勝利來重振抗爭士氣。我們應由小事入手，積少成多、聚沙成塔，集小勝為大勝。我們不應拘泥於教條主義，我們要審視現實環境和自身條件的考量去採取合適的行動。遊行、集會可以有效的向外界展示力量和團結，從而爭取外界支持。
前路縱使茫茫，但我們絕不能就此放棄希望；若然我們就此放棄的話，比賽便等於已經完結了。大敵當前，香港期盼每一個人都恪盡其責；因為，世上只有我們係香港人。

呢篇野好似當年出自椰子巴手，睇黎係用黎呃like
定係轉左會？

老老實實
行得本土出真樣真名已經慘過食屎

佢都幾大犧牲企出嚟 但係都係鳩做 近呢一兩年就消極憤世嫉俗自暴自棄咁

唔係返左去做保安咩

配金金選立法會先得300幾票

2016年8月，正義行動梁金成與陳國強、邱文勁推出立法會新界東選舉競選網站宣傳參選理念。但選舉管理委員會褫奪陳國強的參選資格，只確認梁金成、邱文勁參選，所以該參選名單只有梁金成、邱文勁。最終，該名單取得305票，得票率為0.05%，是該屆選舉中全港得票最低的地區直選侯選人。
唔死都冇撚用

去邊

當年篇文寫到咁冠冕堂皇，遲啲變咖哩飯二號？

其實我到依家都唔知邊個係椰子
聽過有出黎參選但唔知邊個係椰子
剩係覺得由正正常常變左個怨婦同班五毛癲

人地全面追撃緊關愛座
本土主義？港獨？唔理啦
佢而家同波台狗 五毛差唔多

圖呢？無圖點笑呀

人地而家全面支持韓國瑜兩岸一家親

自稱本土派但屌鳩同路人嘅邱文勁
圖source:佢privacy set公開嘅Facebook ac

原來藍絲已經起咗關sir電話，希望CC台手足團結撐關sir

你地兩個自己閂埋門, 飲餐茶
傾掂佢啦

Facebook quote/share
埋晒土共網媒先柒

人會變
歷史已經好多事例

屌你佢公開我電話呀

拖行馬去上陳國強辦事處傾掂佢

我細個住屋村, 成日都係咁拆掂D野

對付邱文勁件垃圾我單拖都重得

政治就係咁
隨時唔知點解你以為係「同路人」既人會背後插刀
梁天琦都被黃毓民插刀,
黃毓民、陳云根、黃洋達就互插
(辦公室政治都一樣, 人世間無處可避)

但人地互插/背插, 係有利益原因架喎
你比椰子插, 真係毫無原因

自從邱文勁俾黑警捉左之後就傻傻地

人哋選過立法會都咁霉，又憎自己個性格咁縮骨，咪縮係連登後面搵存在感囉。現實冇吖嘛。人哋冇出嚟做過嘢，讀書書唔成，只可以投靠陳國強，點知彈極都唔起。
女又溝唔到（佢Facebook 自己成日提住）
錢又搵唔到
之類啦

無地自容

咖喱飯都話講到下野，有少少point
椰子就真係

可能佢老細交帶落

條友間唔中都會係馬鞍山插旗露下面
但次次派傳單
連早晨都唔講句 又唔講自己係邊個

但係討論區又聲大大

正宗鍵盤戰士

為你好，落區露面個陣多少少交流啦
大佬你好似收錢派傳單，派完就算

搞到我想去馬鞍山見識一下

朝早返工時間去馬鞍山巴士站撞下囉

改名叫邱文鳩算啦

鳩紋莖

佢深潛咗？

想笑9人，最後俾成班人笑番轉頭
咁撚柒，俾我都深潛啦

馬鞍山成日見到佢

陳國強養住佢？

應該係啦，做社區主任嘛

過多幾個月陳國強都無得玩啦

好擔心過幾年關囝都會變成咁

屌你得個講字
街你都唔夠膽出啦死毒撚

點會
就算唔搞社運
我都有人生目標

我記得嗰時梁金金話會有30,000票

我要咬你我直接約你出嚟就得
不過睇死你唔夠膽出現

我係2013年左右, 就開始支持港獨
到依家都無變過

我都唔明, 點解有D人會變
百思不得其解

金金都算係敢做有做既人
可惜佢當時係有熱普城 - 梁天琦 / 巴治奧
佢條飛根本無空間